仲叫黑警？

香港都變左軍政府咯，仲叫黑警/狗？全城叫魔警啦